身邊有無d人死要面到一個點

唔係柒過關家姐都唔撚識道歉
成日打橫黎講 永遠覺得人地錯先
叫佢道歉就對唔住囉我錯囉
我咪道左歉囉你仲想點啊
真心道歉一句就夠
但你唔係真心講幾撚多句都無撚用

唉
屌 好撚嬲

屌 最憎咁既人
佢地係咪唔知自己好撚黑人憎

現實朋友就無，打機啲台仔好多

一係就詳細啲講咩事啦樓主

邊個點

有
我就係